集思廣益-有咩材質既包巾可以做到口罩既效果

如題

保鮮紙

我都係咁諗 但係全封就唔透氣

下面透氣

要台灣同香港做比較

封關篇
香港：死都唔封關
台灣：即日封關，即時踢走在台中国人

入境篇
香港：即使是病人，入境旅客自由行，只建議到醫院自行求醫
台灣：任何中国旅人，強迫性隔離至少14日

口罩篇
香港：中国人優先，黑警優先，長者10度以下通宵排隊都買唔到
台灣：自行生產，禁止出口，限罩令，保障國民買到口罩

醫療篇
香港：減少10億(好似係)醫療預算，為加黑警額外人工，中国人優先睇醫生，中国人免費
台灣：台灣人優先，增加撥款對應武漢肺炎

香港獨立，唯一出路